所以如果父母決定休間隔年，從法律角度來說是允許的。 學習曲線:聖地亞哥聯合學校害怕孩子們選擇退出|Will Huntsberry | 2020年9月10日|聖地亞哥之聲 
 這很奇怪，因為你可能會想象，從進化的角度來看，這是非常有用的。 談話是把虛構的世界扔到另一個-第89期:黑暗面|凱文·伯格| 2020年9月9日|鸚鵡鸚鵡 
 馬克斯·卡特勒(Max Cutler)， 29歲，spotify Parcast公司的董事總經理。從個人角度來看，疫情迫使我放慢腳步，反思在我的工作和個人生活中，什麼才是真正重要的。 今年40位40歲以下的人是如何在大流行中倖存下來的|jonathanvanian2015 | 2020年9月7日|財富 
 換個角度看，2019年全年特斯拉的股價上漲了約33%。 特斯拉最大的外部股東出售的時機非常好，Anne Sraders, 2020年9月4日 
 這裡有三種在家給雞尾酒加鹽的方法，每一種經調酒師批准的方法都一定會讓你對鹽有一個新的看法。 為什麼你應該在你的雞尾酒中加鹽|由Céline Bossart/Saveur | 2020年9月4日|大眾科學 
 從長遠的角度看，在自由和恐懼之間做出選擇並不困難。 為什麼我們支持查理週刊-你也應該|約翰阿夫倫| 2015年1月8日|每日野獸 
 科斯比陰謀論者的觀點源自美國漫長而痛苦的種族主義歷史。 菲莉西亞·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 但他總是異常親切，一個真正溫柔的人，當被問及時，他願意提供智慧和觀點。 埃德·布魯克:參議院的民權先鋒和後種族時代美國的先知約翰·阿夫倫| 2015年1月4日|每日野獸 
 這是一個嘻哈一代的人，他的觀點與那一代有著千絲萬縷的聯繫。 紀念ESPN的狡猾、自大和酷主播斯圖爾特·斯科特|立體聲威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野獸 
 從公共關係的角度來看，他們似乎堅持自己的立場。 儘管有新的證據，聯邦調查局仍將索尼黑客事件歸咎於朝鮮|Shane Harris | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 到1740年，他已經遠離了戲劇，對語言有了稍微不同的看法。 Cibber先生給教皇的信|科利·Cibber 
 這就是Kielland所做的，在做這件事的過程中，他展示了一種罕見的感知的細膩和透視的準確性。 更糟糕的是亞歷山大·蘭格·基蘭德 
 然而，他一直嚴肅地向前走著，始終沒有離開自己的視角，那就是彎道外側彎道上的沼澤地面。 紅年|路易斯·特雷西 
 你不記得她為這個房間畫的那張漂亮的透視圖了嗎?我要帶到牛津去。 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 隨著時間的推移，我們可以把事件和環境聯繫起來，用或多或少正確的視角來看待它們。 威廉·j·洛克